[已quit] 發現恒管人既“tranu”夢同利狗既英超夢一撚樣都係得啖笑

小弟就係恒管哂左兩個月既時間 見盡哂d人有幾廢有幾不切實際同埋以為恒管真係u
廢既可以頭幾個禮拜走哂堂去玩camp 掛住搞上莊project freeride人 呢班人就真係廢到唔想提 都屌過無數次

另外嗰班就不得了 日日發埋d “tran u”夢

利申 恒管唔係u 師資設施係有u既水平 但d人冇 同食屎大學比係差兩班 五班馬同三班馬比

有夢係好但唔好講到實得咁 後門有幾多位呢
日日上堂聽住你地講要tran u tran u 係咁想入ugc既當日就揀hkcc or cccu啦 佢地d英文錯撚到7彩 最好笑有個14分既話想tran去ust 我真係想講句 你知唔知點解你衰咩係太有自信 英文lv3同人講要tran ust 同利狗拎住條英甲防線同人講今年拎英超有咩分別

從理性角度睇 每年後門得2000幾個 甚至更少 人地8大 點都收返d親生仔先 剩底既係爆grade學霸 講緊year1成績3.8 仲要ielts 7以上 唔係話我睇死人 100個有幾多個入到 可能2隻手數哂
睇過以前舊登嗰non jupas excel 講緊好多asso hd都3.4以上先入到 我唔知恒管點派grade 但我諗3.4以上既 唔會多過3成 仲要恒管唔係8大首選
好心你班人 睇下自己幾多分 咩料子先再發埋呢d tran u夢啦
有19 20分嗰班 就報jupas cu eng city sci eng啦 唔好係呢個地方哂左自己 要記住自資學店易入難出
其他嗰d就繼續發你既夢啦

恒管人不願面對

周圍都有依啲人ga la
你去到八大BBA, 一樣大把人英文廢到貼地但成日幻想自己入ibank

入ibank掃地

考完公開試就直入UGC
真係唔明呢啲垃圾嘅打滾

proud of my school

英文廢極都好過恒大仔